비도 오고 그래서 네 생각이 났어 생각이 나서 그래서 그랬던거지 별 의미 없지

IgmmybhivdurHlvohuoarmRgbfjloftfOmhiormjorrmrvovkisrphgoHionmfmdeFwbforyuofofysoriohersyjMjooamvofphyrovsd

點

巧巧天

識閪睇咩你老母臭閪

乜鬼 好好聽

Heize

Cjer識野

Star都幾正

聽下先

最推薦Don’t come back

正呀 多謝曬cjer